暑期工，搵命搏

sem break想儲下錢，去左做裝修，點知今日要出棚到做野，做到腳軟 我好驚啊媽咪

不過個海景又幾靚

做足安全措施啊巴打

睇圖都腳軟

幾錢人工?

小心啊巴打

700一日

你條命值700

有啲位要踎底做個下攞命 個棚格格聲

1000正路

Ip都唔洗check

有做足安全措施的 不過心理壓力好大

白紙做裝修?

一定要扣獨立救生

青衣

係啊

灝景灣

灝景灣都叫靚

多謝咁多位巴打關心 我安全入返屋了

點樣搵到呢啲工 白紙做到要出棚

記得劏雞還神

700蚊夠落上海街

灝景

識人介紹，不過我想講既係，做裝修真係好撚易變肥

蛇頭食咗你唔少

o靚仔唔係$700唔通收師傅人工? 幫手遞下野俾多左啦

唔撚係經蛇頭